# conception et réalisation d’un site Internet E-commerce avec le processus de développement Agile et précisément le framework SCRUM 

	google meet, google docs
	Trello, Astahcommunity
	Html, java script, PHP
